有無辦法追究美國移民局亂發國籍畀非效忠美國的劉亦菲？

留佢美國好易成為中國間諜，損害美國核心利益

根本就係支持支那統戰
係spy都唔定

攬炒爸計劃下

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

殺一儆百
喺自由國度生活但支持獨裁政府剝奪人民自由
根本就唔係認同美國價值

report to FBI.

危害國家（美國）安全既準間諜

無論佢做咩都係我既女神

姑姑